如果女方開到口講無愛既感覺

咁大家仲係唔係拍拖,
出到去我仲應唔應該又拖手又攬佢
我都唔知要用咩野方向去諗

感建fun

咁咪做愛嘅感覺出黎

趁仲有機會諗下有冇得改進
冇既話就

方法唔係冇俾過你
你自己冇去把握時間同機會

唔識呀咩野方法

冇愛仲低等過做朋友

一早同你講咗啦on9
三張幾A0俾個老江湖撚緊狗咋

接受唔到呀,而家扮無知撐住先

扮無知慘過食屎

30幾歲人就用下腦諗啦
你連基本野都做唔到 條女緊係想分啦